其實點樣夜晚去Donki鬆一鬆？

點解我每次都鬆唔到？

你去得太早

你搵啲愛滋陷家剷死基佬幫你鬆鬆

繼續打你嘅高血壓午餐肉邊爐啦嘈

又Donki 緊